有冇人勁鐘意生食芫西

新鮮切開既芫西，勁香

芫茜汁

未試過